{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 소나무힐링펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合には超過料金が発生することがあります。 追加料金は宿泊しなくても適用され、最大人数を超えて入室する場合には入室をお断りする場合があります。 ペットを同伴して入室できるペンション以外はペットの入室ができません。 バーベキューやその他の施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差で誤差が生じることがあり、これにより二重予約が発生する場合、先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 入室の際の特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車が可能なファミリーペンションをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されるのはいつですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、超過料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には超過料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "追加料金は宿泊しなくても適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して入室できますか？",
            "answer": "ペットを同伴して入室できるペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差で誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の特典はありますか？",
            "answer": "入室の際の特典として、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車が可能なファミリーペンションをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 485
    }
}